千其唔好拆金紫荊 激嬲中共

千其唔好

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

唔好拆呀

唔好拆金紫荊 中共嬲左會出解放軍

火盃的考驗

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

唔好拆金紫荊呀

舊嘢點拆呀？

唔好

唔好噴黑佢呀

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

到咗

唔好咁做

推

點拆呀咁大舊鐵

唔好呀

銅鑼灣手足即刻拆交通燈！！！！

咁樣咪落哂中國面 吾得架

支國旗

黑紫荊靚啲，金色好大陸

激嬲中共 出解放軍

唔好噴黑呀

唔好啦

全民大煉鋼

拆咗就出老解㗎喇

快d出啦
仲等咩姐

先頭部隊已經到左金紫荊附近

唔好咁做呀

唔好呀喂
等陣支那人睇片又喊喇

Once go BLACK, never go BACK！

要人

唔好落佢面

幾年前

幾吨野，我諗佢定過抬油

唔好燒啊，一燒就黑鳩曬。

係呀，咪燒呀。中國人會受傷

時評又警告所有試圖挑戰中央權威、破壞「一國兩制」原則底線的醜惡勢力，「要擔負歷史的罪責，並最終被歷史審判」，同時批評香港反對派及其背後勢力「蚍蜉撼大樹，可笑不自量」，指出一國兩制不是他們一小撮所能撼動的，強調誰人觸碰3條底線，包括危害國家主權安全、挑戰中央權力和香港特別行政區基本法權威、利用香港對內地進行滲透破壞的活動，以及破壞一國兩制，就要擔負歷史的罪責，中央亦不會坐視不理。

強烈譴責暴徒"折"金紫荊, 而唔係噴黑金紫荊, 清拆會使金紫荊永不超生

高6米，重70噸，以青銅鑄造，表面鋪以金箔，以紅色花崗岩作底座。

你開架挖泥機可能就得既

硬到仆街

青銅鍍金咁腍
好易花
想刻字都得

真金不怕紅爐火！
唔好燒啊！

舊野真係好樣衰好樣衰呀

拆咗咁重一陣整親手足就唔好

噴8964？？

總之就hit and run
快手快手

689又會好激動㗎啦

其實淋油燒 應該會幾靚

又可以影靚相

不過最好叫定消防

燒完都唔似會爛喎

以前東歐嗰邊幾千個列寧像都係咁拉跌㗎啦
幾十個人都拉唔跌咪開埋車囉

立場可唔可以熄一熄機先 比人睇曬義士係邊

燒紫荊

當年見到呢d象徵一個個仆真係爽

可唔可以扔佢落海

咪鬼污染個海啦

油黑佢就有可能
丟落海都嫌佢重

拎哂佢果五千萬出黎輯兇啦

咁先叫忠誠

真金不怕洪爐火

油炸

影張影姐
好有象徵意義喎 代表一國兩制既香港燃燒緊 著緊火

影完再淋一淋黑油 代表我地既血紫荊